Rannamõisas 11. Septemb 1880 Nr 8
Kohto korrapärast olid koos: 
Kohtowanem K. Lensmann
Kõrvasmehed K. Sõrmus XXX ja P. Reining XXX
Kirjutaja M. Käärt
Ei tulnud kaeptust ette.
Kohtowanem K. Linsmann [allkiri]
Kõrwasmehed K. Sõrmus XXX ja P. Reining XXX
Kirjutaja M. Käärt [allkiri]
